msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Elements Pro\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-14 11:39:17 UTC\n"
"PO-Revision-Date: 2014-02-11 12:26+0530\n"
"Last-Translator: Surya <surya@cyberchimps.com>\n"
"Language-Team: Chinese, China\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../setup/features.php ../../init.php ../../boxes.php
msgid "Boxes"
msgstr "盒子"

#: ../../boxes.php
msgid "Add new Box"
msgstr "添加新的框类别"

#: ../../boxes.php
msgid "Edit Box"
msgstr "编辑框"

#: ../../boxes.php
msgid "New Box"
msgstr "新的框"

#: ../../boxes.php
msgid "View Box"
msgstr "视图框"

#: ../../boxes.php
msgid "Search Boxes"
msgstr "搜索框"

#: ../../boxes.php
msgid "No Boxes found"
msgstr "发现没有框"

#: ../../boxes.php
msgid "No Boxes found in trash"
msgstr "在垃圾中找到任何框"

#: ../../boxes.php
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Boxes Categories"
msgstr "框类别"

#: ../../boxes.php
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Boxes Catergory"
msgstr "框类别"

#: ../../boxes.php
msgid "All Boxes"
msgstr "所有的框"

#: ../../boxes.php
msgid "Boxes Category"
msgstr "框类别"

#: ../../boxes.php
msgid "Boxes Category:"
msgstr "框类别："

#: ../../boxes.php
msgid "Edit Boxes Category"
msgstr "编辑框类别"

#: ../../boxes.php
msgid "Update Boxes Category"
msgstr "更新框类别"

#: ../../boxes.php
msgid "Add New Boxes Category"
msgstr "添加新的框类别"

#: ../../boxes.php
msgid "New Boxes Category Name"
msgstr "新框类别名称"

#: ../../boxes.php
msgid "Box Image"
msgstr "框图像"

#: ../../boxes.php
msgid "Box URL"
msgstr "框中的 URL"

#: ../../boxes.php
msgid "Link the whole box"
msgstr "链接整盒"

#: ../../boxes.php
msgid "Box Text"
msgstr "框中的文本"

#: ../../boxes.php
msgid "Boxes Element"
msgstr "框元素"

#: ../../boxes.php ../../carousel.php ../../portfolio.php ../../slider.php
msgid "You need to create a Category"
msgstr "您需要创建一个类别"

#: ../../boxes.php
msgid "Number of boxes per row"
msgstr "每个行框的数量"

#: ../../boxes.php
msgid "Boxes Options"
msgstr "横幅的选项"

#: ../../boxes.php
msgid "%1$s Slider"
msgstr "%1$ 的滑块"

#: ../../boxes.php
msgid ""
"The New Touch Friendly %1$s Slider now responds to any mobile touch device."
msgstr "新触摸友好 %1$ 的滑块现在响应任何移动触摸设备。"

#: ../../boxes.php
msgid "Responsive Design"
msgstr "响应设计"

#: ../../boxes.php
msgid ""
"With %1$s and touch friendly responsive design you can now control your "
"website on any device."
msgstr "与 %1$ s 和触摸友好响应设计现在可以控制您的网站在任何设备上。"

#: ../../boxes.php
msgid "Excellent Support"
msgstr "优秀的支持"

#: ../../boxes.php
msgid ""
"Need help? Read the instructions and please visit our dedicated Pro Support "
"Forum."
msgstr "需要帮助吗？阅读说明，请访问我们专用的 Pro 支持论坛。"

#: ../../breadcrumbs.php
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: ../../breadcrumbs.php
msgid "Archive for category "
msgstr "昔日的分类"

#: ../../breadcrumbs.php
msgid "Search results for "
msgstr "搜索结果"

#: ../../breadcrumbs.php
msgid "Posts tagged "
msgstr "帖子标记"

#: ../../breadcrumbs.php
msgid "Articles posted by "
msgstr "发表的文章，"

#: ../../breadcrumbs.php
msgid "Error 404"
msgstr "错误 404"

#: ../../breadcrumbs.php ../../init.php
msgid "Page"
msgstr "页"

#: ../../callout.php
msgid "Callout Title"
msgstr "产品标题"

#: ../../callout.php
msgid "%1$s's Call Out Element"
msgstr "%1$ 的呼叫出元素"

#: ../../callout.php
msgid "Callout Text"
msgstr "标注节"

#: ../../callout.php
msgid ""
"Use %1$s's Call Out section on any page where you want to deliver an "
"important message to your customer or client."
msgstr ""
"使用 %1$ s 打电话给出节上的任何页面要向您的客户或客户端提供一个重要的信息。"

#: ../../callout.php
msgid "Callout Button"
msgstr "标注节"

#: ../../callout.php
msgid "Callout Button Text"
msgstr "标注节"

#: ../../callout.php
msgid "Click Here"
msgstr "请单击此处"

#: ../../callout.php
msgid "Callout Button URL"
msgstr "标注节"

#: ../../callout.php
msgid "Custom Callout Options"
msgstr "自定义幻灯片选项"

#: ../../callout.php
msgid "Custom Button Image"
msgstr "自定义按钮图像"

#: ../../callout.php
msgid "Custom Background Color"
msgstr "自定义背景颜色"

#: ../../callout.php
msgid "Custom Title Color"
msgstr "自定义标题颜色"

#: ../../callout.php
msgid "Custom Text Color"
msgstr "自定义文本的颜色"

#: ../../callout.php
msgid "Custom Button Color"
msgstr "自定义按钮的颜色"

#: ../../callout.php
msgid "Custom Button Text Color"
msgstr "自定义按钮的文本颜色"

#: ../../callout.php
msgid "Callout Options"
msgstr "标注节"

#: ../../carousel.php ../../init.php
msgid "Carousel"
msgstr "旋转木马"

#: ../../carousel.php
msgid "Carousel item"
msgstr "旋转木马"

#: ../../carousel.php
msgid "Add new Carousel item"
msgstr "添加新的旋转木马类别"

#: ../../carousel.php
msgid "Edit Carousel item"
msgstr "编辑轮播类别"

#: ../../carousel.php
msgid "New Carousel item"
msgstr "新的旋转木马类别名称"

#: ../../carousel.php
msgid "View Carousel item"
msgstr "新的旋转木马类别名称"

#: ../../carousel.php
msgid "Search Carousel items"
msgstr "搜索轮播"

#: ../../carousel.php
msgid "No Carousel items found"
msgstr "旋转木马类别"

#: ../../carousel.php
msgid "No Carousel items found in trash"
msgstr "没有发现垃圾桶里的旋转木马项目"

#: ../../carousel.php
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Carousel Categories"
msgstr "旋转木马类别"

#: ../../carousel.php
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Carousel Catergory"
msgstr "旋转木马类别"

#: ../../carousel.php
msgid "Search Carousel"
msgstr "搜索轮播"

#: ../../carousel.php
msgid "All Carousels"
msgstr "所有转盘"

#: ../../carousel.php
msgid "Carousel Category"
msgstr "旋转木马类别"

#: ../../carousel.php
msgid "Carousel Category:"
msgstr "旋转木马类别："

#: ../../carousel.php
msgid "Edit Carousel Category"
msgstr "编辑轮播类别"

#: ../../carousel.php
msgid "Update Carousel Category"
msgstr "更新轮播类别"

#: ../../carousel.php
msgid "Add New Carousel Category"
msgstr "添加新的旋转木马类别"

#: ../../carousel.php
msgid "New Carousel Category Name"
msgstr "新的旋转木马类别名称"

#: ../../carousel.php
msgid "Featured Post Image"
msgstr "热门的职位图像"

#: ../../carousel.php
msgid "Featured Post URL"
msgstr "热门的职位 URL"

#: ../../carousel.php ../../portfolio.php
msgid "Lightbox"
msgstr "灯箱"

#: ../../carousel.php
msgid "Reorder Name"
msgstr "重新排序名称"

#: ../../carousel.php
msgid "Featured Post Carousel"
msgstr "热门的职位传送选项"

#: ../../carousel.php
msgid "Carousel Options"
msgstr "热门的职位传送选项"

#: ../../htmlbox.php
msgid "Custom HTML"
msgstr "自定义 CSS"

#: ../../htmlbox.php
msgid "Enter your custom html here"
msgstr "请输入您的自定义 html 在这里"

#: ../../htmlbox.php
msgid "HTML Box Options"
msgstr "HTML 框"

#: ../../init.php
msgid "Callout Section"
msgstr "标注节"

#: ../../init.php
msgid "HTML Box"
msgstr "HTML 框"

#: ../../init.php ../../setup/features.php
msgid "iFeature Slider"
msgstr "iFeature 滑块"

#: ../../init.php
msgid "Magazine"
msgstr "杂志"

#: ../../init.php ../../portfolio.php
msgid "Portfolio"
msgstr "投资组合"

#: ../../init.php ../../setup/features.php
msgid "Post Page"
msgstr "开机自检页"

#: ../../init.php ../../product.php
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: ../../init.php
msgid "Recent Posts"
msgstr "最近的帖子"

#: ../../init.php
msgid "Twitter Bar"
msgstr "Twitter 栏"

#: ../../init.php
msgid "Widgets"
msgstr "窗口小部件"

#: ../../init.php ../../setup/features.php
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "痕迹导航"

#: ../../magazine.php
msgid "Edit"
msgstr "编辑框"

#: ../../magazine.php
msgid "Magazine Options"
msgstr "横幅的选项"

#: ../../magazine.php
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏"

#: ../../magazine.php
msgid "Meta Data"
msgstr "元数据"

#: ../../magazine.php
msgid "Featured Image"
msgstr "热门的职位图像"

#: ../../magazine.php
msgid "Category"
msgstr "框类别"

#: ../../magazine.php
msgid "Featured Excerpt Length"
msgstr "热门的职位 URL"

#: ../../magazine.php
msgid "Number of Columns"
msgstr "推文的数目"

#: ../../magazine.php
msgid "Number of Rows"
msgstr "推文的数目"

#: ../../magazine.php
msgid "Wide Posts Below Magazine"
msgstr "以下杂志广泛职位"

#: ../../magazine.php
msgid "Wide Post Excerpt Length"
msgstr "宽邮政节录长度"

#: ../../magazine.php
msgid "Number of Wide Posts"
msgstr "热门的职位 URL"

#: ../../magazine.php ../../recent-posts.php
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../../magazine.php
msgid "magazine Options"
msgstr "横幅的选项"

#: ../../portfolio.php ../../recent-posts.php
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: ../../portfolio.php
msgid "Add new Image"
msgstr "滑块图像"

#: ../../portfolio.php
msgid "Edit Image"
msgstr "图像"

#: ../../portfolio.php
msgid "New Image"
msgstr "图像"

#: ../../portfolio.php
msgid "View Image"
msgstr "滑块图像"

#: ../../portfolio.php
msgid "Search Images"
msgstr "搜索框"

#: ../../portfolio.php
msgid "No Images found"
msgstr "未找到图像"

#: ../../portfolio.php
msgid "No Images found in trash"
msgstr "在垃圾中找到没有图像"

#: ../../portfolio.php
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Portfolio Categories"
msgstr "投资组合类别"

#: ../../portfolio.php
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Portfolio Catergory"
msgstr "投资组合类别"

#: ../../portfolio.php
msgid "Search Portfolio"
msgstr "搜索产品组合"

#: ../../portfolio.php
msgid "All Portfolios"
msgstr "所有的投资组合"

#: ../../portfolio.php
msgid "Portfolio Category"
msgstr "投资组合类别"

#: ../../portfolio.php
msgid "Portfolio Category:"
msgstr "投资组合类别："

#: ../../portfolio.php
msgid "Edit Portfolio Category"
msgstr "编辑组合分类"

#: ../../portfolio.php
msgid "Update Portfolio Category"
msgstr "更新组合类别"

#: ../../portfolio.php
msgid "Add New Portfolio Category"
msgstr "添加新的投资组合类别"

#: ../../portfolio.php
msgid "New Portfolio Category Name"
msgstr "新的投资组合类别名称"

#: ../../portfolio.php
msgid "Portfolio Image"
msgstr "投资组合图像"

#: ../../portfolio.php ../../slider.php
msgid "Caption"
msgstr "标题"

#: ../../portfolio.php
msgid "Custom Portfolio URL"
msgstr "自定义组合的 URL"

#: ../../portfolio.php
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../../portfolio.php
msgid "Portfolio Element"
msgstr "组合元素"

#: ../../portfolio.php
msgid "Images per row"
msgstr "图像"

#: ../../portfolio.php
msgid "Two"
msgstr "两个"

#: ../../portfolio.php
msgid "Three"
msgstr "三"

#: ../../portfolio.php
msgid "Four"
msgstr "四"

#: ../../portfolio.php
msgid "Portfolio Title"
msgstr "组合元素"

#: ../../portfolio.php ../../recent-posts.php ../../slider.php
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../../portfolio.php
msgid "Portfolio Options"
msgstr "投资组合类别"

#: ../../product.php
msgid "Product Layout"
msgstr "产品布局"

#: ../../product.php
msgid "Text Left"
msgstr "文本靠左"

#: ../../product.php
msgid "Text Right"
msgstr "文本的权利"

#: ../../product.php
msgid "Product Title"
msgstr "产品标题"

#: ../../product.php
msgid "Product Text"
msgstr "产品文本"

#: ../../product.php
msgid "Media Type"
msgstr "媒体类型"

#: ../../product.php
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: ../../product.php
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: ../../product.php
msgid "Product Image URL"
msgstr "产品图像 URL"

#: ../../product.php
msgid "Product Video Embed"
msgstr "产品视频嵌入"

#: ../../product.php
msgid "Product Button Type"
msgstr "产品链接文本"

#: ../../product.php
msgid "No button"
msgstr "没有按钮"

#: ../../product.php
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: ../../product.php
msgid "Button Image"
msgstr "框图像"

#: ../../product.php
msgid "Product Button URL"
msgstr "产品的 URL"

#: ../../product.php
msgid "Product Button Text"
msgstr "产品链接文本"

#: ../../product.php
msgid "Buy Now"
msgstr "现在买"

#: ../../product.php
msgid "Product Image"
msgstr "产品图像 URL"

#: ../../product.php
msgid "Product URL"
msgstr "产品的 URL"

#: ../../product.php
msgid "Product Link Text"
msgstr "产品链接文本"

#: ../../product.php
msgid "Product Button Image"
msgstr "产品图像 URL"

#: ../../product.php
msgid "Product Button Image URL"
msgstr "产品图像 URL"

#: ../../product.php
msgid "Product Options"
msgstr "产品链接"

#: ../../recent-posts.php
msgid "Recent Posts Title"
msgstr "最近的帖子"

#: ../../recent-posts.php
msgid "Post Category"
msgstr "框类别"

#: ../../recent-posts.php
msgid "Recent Posts Options"
msgstr "最近的帖子"

#: ../../slider.php
msgid "Slides"
msgstr "幻灯片"

#: ../../slider.php
msgid "Add new Slide"
msgstr "添加新幻灯片类别"

#: ../../slider.php
msgid "Edit Slide"
msgstr "编辑幻灯片类别"

#: ../../slider.php
msgid "New Slide"
msgstr "幻灯片"

#: ../../slider.php
msgid "View Slide"
msgstr "iFeature 滑块"

#: ../../slider.php
msgid "Search Slides"
msgstr "搜索幻灯片"

#: ../../slider.php
msgid "No Slides found"
msgstr "找不到幻灯片"

#: ../../slider.php
msgid "No Slides found in trash"
msgstr "垃圾桶里找不到幻灯片"

#: ../../slider.php
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Slide Categories"
msgstr "幻灯片类别"

#: ../../slider.php
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Slide Catergory"
msgstr "幻灯片类别"

#: ../../slider.php
msgid "All Slides"
msgstr "所有幻灯片"

#: ../../slider.php
msgid "Slide Category"
msgstr "幻灯片类别"

#: ../../slider.php
msgid "Slide Category:"
msgstr "幻灯片类别："

#: ../../slider.php
msgid "Edit Slide Category"
msgstr "编辑幻灯片类别"

#: ../../slider.php
msgid "Update Slide Category"
msgstr "更新幻灯片类别"

#: ../../slider.php
msgid "Add New Slide Category"
msgstr "添加新幻灯片类别"

#: ../../slider.php
msgid "New Slide Category Name"
msgstr "新幻灯片类别名称"

#: ../../slider.php
msgid "Slider Image"
msgstr "滑块图像"

#: ../../slider.php
msgid "Slider Caption"
msgstr "滑块标题"

#: ../../slider.php
msgid "Custom Slide Link"
msgstr "自定义幻灯片链接"

#: ../../slider.php
msgid "Reorder"
msgstr "重新排序名称"

#: ../../slider.php
msgid "Custom Feature Slides"
msgstr "自定义功能的幻灯片"

#: ../../slider.php
msgid "Slider Size"
msgstr "滑块图像"

#: ../../slider.php
msgid "Full"
msgstr "完整的"

#: ../../slider.php
msgid "Half"
msgstr "一半"

#: ../../slider.php
msgid "Slider Type"
msgstr "滑块图像"

#: ../../slider.php
msgid "Custom"
msgstr "自定义 CSS"

#: ../../slider.php
msgid "Posts"
msgstr "职位"

#: ../../slider.php
msgid "Post Categories"
msgstr "框类别"

#: ../../slider.php
msgid "Custom Categories"
msgstr "旋转木马类别"

#: ../../slider.php
msgid "Number of Featured Posts"
msgstr "热门的职位 URL"

#: ../../slider.php
msgid "Slider Height"
msgstr "滑块图像"

#: ../../slider.php
msgid "Slider Speed"
msgstr "滑块图像"

#: ../../slider.php
msgid "Slider Arrows"
msgstr "幻灯片"

#: ../../slider.php
msgid "iFeature Slider Options"
msgstr "iFeature 滑块"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Error retrieving tweets"
msgstr "检索推文时出错"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "%1$s followers"
msgstr "%1$ 的追随者"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "No tweets to display"
msgstr "没有要显示的推"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Twitter API Options"
msgstr "Twitter API 选项"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Edit Twitter API"
msgstr "编辑 Twitter API"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Create your Twitter App here"
msgstr "创建您的 Twitter App 在这里"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Complete all parts of the form and create your application"
msgstr "完成窗体的所有部分，并创建您的应用程序"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "On the next page click on the button Create my access token"
msgstr "在下一个页面单击按钮创建我的访问令牌"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Now take the details and fill out the form below"
msgstr "现在带详细信息并填写下面的表单"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Save your options"
msgstr "保存您的选项"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Create a Twitter App"
msgstr "创建 Twitter 的应用程序"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Consumer Key"
msgstr "消费者的关键"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Consumer Secret"
msgstr "消费者的秘密"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Access Token"
msgstr "访问令牌"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Access Token Secret"
msgstr "访问令牌的秘密"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Twitter Handle"
msgstr "Twitter 的句柄"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Number Of Tweets"
msgstr "推文的数目"

#: ../../twitter-bar.php
msgid ""
"Including replies, if replies are set to off then the number shown could be "
"less"
msgstr "包括的答复，如果答复都设置为 off 然后显示的数字可能会更少"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Use your Twitter Image"
msgstr "使用您的 Twitter 的图像"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Show the number of followers"
msgstr "显示追随者的人数"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Include Replies"
msgstr "包括答复"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Include Retweets"
msgstr "包括锐"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Show a different Twitter account"
msgstr "显示一个不同的 Twitter 帐户"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Leaving this off will show the default account in your theme options"
msgstr "离开这将您在主题选项中显示的默认帐户"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Twitter Options"
msgstr "Twitter API 选项"

#: ../../twitter-bar.php
msgid "Error"
msgstr "错误 404"

#: ../../widgets.php
msgid "Box Left"
msgstr "框向左"

#: ../../widgets.php
msgid "This is the left widget of the three-box section"
msgstr "这是三个框部分的左的构件"

#: ../../widgets.php
msgid "Box Middle"
msgstr "框中间"

#: ../../widgets.php
msgid "This is the middle widget of the three-box section"
msgstr "这是三个框部分的中间构件"

#: ../../widgets.php
msgid "Box Right"
msgstr "右框"

#: ../../widgets.php
msgid "This is the right widget of the three-box section"
msgstr "这是三个框部分的右构件"

#: ../../widgets.php
msgid "This is the box left widgetized area."
msgstr "这是框左侧启动的区域。"

#: ../../widgets.php
msgid "This is the box middle widgetized area."
msgstr "这是框中间启动的区域。"

#: ../../widgets.php
msgid "This is the box right widgetized area."
msgstr "这是启动的区域右侧框。"

#: ../../setup/features.php
msgid "Import/Export"
msgstr "导入/导出"

#: ../../setup/features.php
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义 CSS"

#: ../../setup/features.php
msgid "Contact Element"
msgstr "联系元素"

#: ../../setup/features.php
msgid "Banner Options"
msgstr "横幅的选项"

#: ../../setup/features.php
msgid "Import / Export"
msgstr "导入/导出"

#: ../../setup/features.php
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: ../../setup/features.php
msgid "Banner Image"
msgstr "横幅图像"

#: ../../setup/features.php
msgid "Enter URL or upload file"
msgstr "输入的 URL 或上传文件"

#: ../../setup/features.php
msgid "Banner URL"
msgstr "横幅 URL"

#: ../../setup/features.php
msgid "Cyberchimps Link"
msgstr "Cyberchimps 链接"

#: ../../setup/features.php
msgid "Footer Scripts"
msgstr "页脚脚本"

#: ../../setup/features.php
msgid "Please add script tags"
msgstr "请添加脚本标记"

#: ../../setup/features.php
msgid "Export Settings"
msgstr "导出设置"

#: ../../setup/features.php
msgid "Import Settings"
msgstr "导入设置"

#: ../../setup/features.php
msgid "Searchbar text"
msgstr "Searchbar 文本"

#: ../../setup/features.php
msgid "Banner"
msgstr "横幅"

#: ../../setup/features.php
msgid "Description + Icons"
msgstr "描述 + 图标"

#: ../../setup/features.php
msgid "Logo + Contact"
msgstr "徽标 + 联系我们"

#: ../../setup/features.php
msgid "Logo + Description"
msgstr "徽标 + 描述"

#: ../../setup/features.php
msgid "Logo + Icons"
msgstr "徽标 + 图标"

#: ../../setup/features.php
msgid "Logo + Login"
msgstr "徽标 + 登录"

#: ../../setup/features.php
msgid "Logo + Search"
msgstr "徽标 + 搜索"

#: ../../setup/features.php
msgid "Logo"
msgstr "徽标"

#: ../../setup/features.php
msgid "Footer Menu"
msgstr "页脚菜单"
